[港台電視31]洛杉磯愛樂樂團成立 100 周年音樂會 5月16日星期六 晚上10時45分

洛杉磯愛樂樂團成立 100 周年音樂會 (L.A. Phil 100)

洛杉磯愛樂樂團早於1919年10月24日舉行第一場音樂會，至今已有一百年歷史。該樂團於2019年，在和路迪斯尼音樂廳舉行了一場指揮高峰音樂會。

指揮家梅達、沙朗倫及杜達美攜手把紀念這一百周年的樂季推至高峰，所演奏的曲目亦真實反映洛杉磯愛樂樂團的基因。如果您想知道為甚麼《紐約時報》最近稱洛杉磯愛樂樂團為「美國最重要的樂團」，那你只需要細看這場音樂會的曲目便知道，當中包括：梅達指揮拉威爾的圓舞曲，沙朗倫指揮魯杜斯華夫斯基的《第四交響曲》，以及杜達美指揮史達拉汶斯基的火鳥組曲，還有比亞納森為三位指揮家而寫的新作品，於當晚作全球首演！

播放頻道： 港台電視31、31A
播出時間： (首播) 2020年5月16日 星期六 晚上10時45分
(重溫) 2020年5月17日 星期日 下午1時

Ravel既Bolero?